上古卷軸6!!!!!!!!!!!!!

等左咁耐 終於出喇

有生之年系列

雖然佢肯講之後會整係好撚興奮....但係仲要係starfield之後....而starfield都連trailer同大概發售日期乜都未有....即係ES6真係可能除時下年E3都未有乜野睇

隔住個mon睇住live 大叫

好過冇消息
之前Todd講到話連自己個仔問佢幾時整好佢都唔撚答

上網睇d 鬼佬分析段trailer話地點會係hammerfell

呢隻真係必買必玩

得個logo同山景cg
人地話仲要排多兩隻game先到tes6呀
正宗超級大餅

就咁睇我估就係Hammerfall/HIgh Rock
不過如果次世代有機兩邊出曬好似2代咁